有冇人好懷念上年10月同11月？

10月尾至11月頭簡直係成場抗爭運動既高潮
個個星期堵路，打到仆街，久唔久有得落街食花生，可惜理大一役輸哂，又搞撚埋哂d區議會選舉同黃色經濟圈，冇哂道火，屌你老母打生打死益左班政棍同生意佬

勿回

想同政府鬥？收皮啦你班傻鳩

望住啲手足比狗拖走..

懷念?
懷念流血? 懷念俾人塔? 懷念集中營?
贏左所以懷念? ON9

拉

冇，黑暗日子

又搞撚埋哂d區議會選舉同黃色經濟圈冇哂道火

講呢句的人
有無諗過
理大 太多行動派被人捉先係主因

先後(理大，兩晚包圍)
拉左差唔多2000人
而且都係行動力高

隨時因為理大 一堆行動派被人起哂底
(內鬼影相，電話訊號長期係理大)

你起完底你會覺得同佢講咁多係晒氣

拉

勇武只係肯上前線，唔等於下下用你拳頭交
因時制宜先係重點

----------
本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

果時抗爭運動遍地開花

起底，拉

唔知幾時可以再打鑊金

打你一鑊金？

無喇
果時仲未有跳樓/浮屍案件
個個都以為最多為抗爭坐政治監
點會估到政府包庇用私刑殺人
而家只希望國際制裁中國, 美國制裁香港政府

「落街食花生」？

懷念９７前英國管治既香港

屌你老母臭閪 上年10月同11月係幾多人既惡夢你知唔撚知 我地無撚左幾多手足你又知唔撚知 屌你老母真係當睇戲咁睇? 死全家啦

唔流血邊有noise

大把街坊係

最多咪死！

嗰場真係endgame黎，有今生冇來世

向前看ching,成日懷緬過去唔會令到我地贏

有
雖然唔成功/ 未成功
但至少見到香港人有團火
依家? 行動POST : 聽日食黃店